法唔法國 會員ID:東華護士雞黃恩彤 嘅狙擊PTGF文好撚高質

料又齊，有曬分析
最緊要係引到一班PTGF嘅豬隊友出黎賣笑而又俾人逐一擊破
希望你繼續狙擊一眾臭雞，我地連登會員嘅支持係你嘅原動力

D豬隊友話追故模式check到ip真係笑到有腹肌
高質到

Check 下我IP咪知係唔係開分身